有冇人會掀開件衫聞自己

係衫令果個位會聞到自己浸味

我以為個個都會咁做